我同咗個大陸人鬧交, 點樣一秒串到佢收皮？

求幫拖

收皮啦Android 狗

你放錯重點呀

遮啲唔遮啲 不如唔好遮

Btw啲留言係公開 你遮唔遮都一樣

明白

入你落list
鍵國清算

六四

呢d野沒咩好鬧